跟本唔應該怕咗班牛屎佬唔穿黑色衫

屌你班老黑作威作福咁多年
本應香港有難要同一陣線
你地唔幫手都算仲要打鳩真心為港/無辜既人
我已經唔信警察，我信我自己
自己家園自己保護
黑社會又點，屌你老母，我著黑衫呀，放馬過來

Yes

唔著黑衫
唔著黑衫
咁唔著到幾時？
活係黑社會既陰霾下
你地甘心咩
我地共產黨都唔驚
黑警都唔驚？
驚黑社會？冇錯，驚係正常，但我依一刻既心情係憤怒大過驚
有冇人明白我